DSE數學科死因研究報告

然後再factorise佢，完成答案

拉你睇永遠係易，老師教你都好易呀，因為佢係對住個答案黎解一次呀嘛。我再重申，哩一題嘅死因係咩呢，就係太長嘅時間係去做呀。

但係我想話俾大家聽呢，原來我地做哩啲題目呢其實基本上係唔需要用任何步驟，係可以廿零秒就做完架啦。

並且，係可以去到唔識都啱（唔識都啱）

你可能會話，哇阿sir你成個神棍咁樣wor，唔識都啱，邊有可能呢，咁你就真係井底之蛙啦。

如果，好多題目呢，我同你去數下呢，近哩四年黎嘅DSE裡面呢，原來有大概7至8成嘅題目係唔洗點用步驟，或者步驟唔會多過兩行，even人地寫10行，我地兩行。

唔係講緊一題半題呀，哩一題當然固然之係啦係咪？係講緊呢，6至7成，甚至係8成都有呀，ok，即係平均45條MC裏面呢，就有大概20至30題嘅題目係唔洗點用步驟。

啦死因就講完啦，我地睇下點醫返好佢啦。你會話阿sir仲有哩60零日裏面，我可唔可以追返失地，又level4變level5，5星，5星星呢，當然係可以啦，黎緊阿sir呢就有個capture star課程呢俾大家參考下。

Pish

Push push push

Push

推

樓主中英文死因研究報告：

up乜7

呀sir你醫返啲語癌先啦

......